反斗奇兵4原來係出真人版

阿薛同安仔hehe

笑撚左 笑埋右